點解好似冇發大講遊行集會要 批準

呢樣鬼佬實屌